連登是乾淨APP嗎？

最近印度和美國等國家都在封鎖中國骯髒媒體和APP
連登是乾淨媒體嗎？

我是台灣人，來到連登9個月
剛開始是因為看到香港反送中，類似台灣的太陽花運動
台灣媒體報導香港反送中運動中，連登成為最大輿論平台，所以註冊參加

然後發現P牌制度很有問題
P牌制度可以趕走五毛，也趕走許多台灣和外文用戶
反正我是台灣P牌

連登APP會不會被封鎖？

套句香港人的話
支那人沒有蘑菇

善心打破零回覆

美防長憂中國在台灣與南海附近破壞穩定
最新更新：2020/08/07 03:19
（中央社華盛頓6日綜合外電報導）五角大廈今天表示，美國國防部長艾斯培（Mark Esper）與中國國防部長魏鳳和通電話，對中國在台灣和南海附近「破壞穩定」的活動表達憂慮。

五角大廈發言人霍夫曼（Jonathan Hoffman）對記者說：「部長艾斯培也傳達中國遵守國際法、規則和規範並履行其國際承諾的重要性。」

霍夫曼另指出，艾斯培還重申「建設性、穩定和以結果為導向」關係的重要性。（譯者：徐崇哲）1090807

感謝
唔該

輕輕一推

多謝
台語：魯力

認得你

希望連尼會重視下台灣講人話的朋友！

香港獨立
手足好

連登對台灣人不友善

為甚麼還未睡

你現在沒p了

在看.youtube

Hello 手足

為什麼
過去8個月發帖都很小心

早安還是晚安

晚安 準備睡 然後看到這個post

好多都甩p 包括我

樓主的問題也是我一直以來的疑問。

過了一段時間就沒p了

請加油手足

其實連登不止對台灣人不友善，申請帳戶的方法對港人也不太友善。

保密防諜
消滅共匪

台灣人希望連登是乾淨APP

P牌是新用戶才有的拉
跟你發什麼帖沒有關係

可能是過度小心

時間嗎

是有這個需要的
不然就有大量的五毛攻進來
只能夠犧牲一小撮沒有香港ISP的人呢

只係網上
口衰 心係善

大概是吧.. 我也不太清楚
連登開台了我就過來了

歡迎樓主多貼台灣新聞過來一起岬討論交流

死支那蝗蟲

了解

巴打罵得很地道

剛才除P

連登是香港的陰暗面
正確來說 連登對任何人也不友善 包括香港人

連登應該算乾淨？咁多行動post而且都幾多人屌啲PR公司同藍屍

Btw台灣手足你好，希望你看得明白廣東話，因為這裡畢竟是香港的討論區，可能你不太習慣。如果有任何問題就即管提出來吧，我相信連登巴打（brother) and 絲打（sister)都會很樂意解答你的

謝謝
可是不知道香港朋友想知道甚麼新聞

台語426

香港人真的太憂鬱

共慘黨在台灣的滲透強嗎？

感謝
8個月可以看懂普通粵語

比香港好太多

在這樣的一個扭曲的體制下生活
不正常才是常態

台灣人常說：天總是會光

老台灣歌曲

我也相信.. 只要我們不放棄
還是會等到黎明的

回你的主題
當初剛反送中時, 大家有發現有些新用戶不停開帖, 帶輿論風向
所以論壇管理人在去年7月中時引入P牌制度, 可令其他會員在看帖時以資識別新會員

至於你說 "P牌制度可以趕走五毛，也趕走許多台灣和外文用戶"
其實我不太懂你的意思
因為大家可以按你的會員名稱, 查閱你以往的帖文紀錄
所以是五毛還是台灣人, 一目了然

而且, P牌制度只是限制了P牌會員的帖文不會出現在熱門版塊, 和P牌會員回覆帖文時不會令該帖文出現在最新版塊 (簡稱推帖)
不算有過多的制肘

想問手足你其實台灣人係咪真係好反感「收留因為社會動盪而需要移民嘅香港人」

因為好多香港人又係乜都要炒炒炒，iphone、口罩、樓 etc. ，呢啲風氣其實同班支那人冇分別，台灣人又點睇呢？

另外小弟我覺得台灣而家都俾支那侵蝕得好嚴重...好多成人又唔太關心政治，啲用詞同支那人又冇分別（666牛逼呢啲）。「寶島」唔代表可以永存，唯有加強民族同本土意識先可以keep住存在。手足都要好好教育身邊嘅人

請香港不放棄

好像本來的設定是上線時間超過90天就會除p了

如你是台妹就會很友善

手足不要擔心
台灣人會歡迎你成為家人
台灣人也希望香港成為淨土

殺啊！
殺到解放軍爛臭閪，
電！腦！大！爆！炸！！！！！

不是絲

沒記錯是因為去年6月有大量新用戶
連登為了讓別人分辨這些人/不讓他們帶風向就把
P牌的時段延長了 不然180天就沒了

利申 也是數天前除P

連登App會竄改本人發市的內容

自膠 90日

歡迎共匪來台

殘體字

早安香港

對最近三宗離開台灣後確診武漢肺炎有甚麼看法？

叫多些台灣人去開lihkg帳號
連仔就可以開台灣台

想看一些台灣對國際形勢的分析

看到PLOY U夜晚流淚到天亮的台灣人

樓主係唔係曾經影過個人資料上嚟
印象中好似係中年手足

應該叫多一些台灣人來lihkg開帳號
那連登可以開台灣台

武漢肺炎類似愛滋病毒，帶原者可以長期帶毒
台灣CDC昨天公告要長期戴口罩

唉 好想去台灣

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

無人知
開台時有人講過連登係紅登
查冊後發現金主係大陸

FYI 許業珩即係連仔, 連登創辦人

但係因為一直以來連登再無傳聞係紅登既新聞
所以一直呢個PO被當成高登既抹黑
同埋LIHKG好撚低調處理呢個PO既資料
其實知道既人根本就唔多

但真係無人知高登個PO講既野係咪真

個PO既內容當年曾經被轉過黎lihkg
但好似大約上年就被del左, 係lihkg已經搵唔返

希望
連登台灣台

去過台灣幾次 個度啲人好nice

你對香港文化應該很熟悉
尤其最後那句
笑死我了
不過tw no.1

如果支共敢打美日台
就讓習近平早死

謝謝台灣手
香港人是感受得到的

有關連登，以現在美國的標準算是乾凈APP啦，根據 Clean Network 政策，針對的是中共控制下的電信商和和手提電話APP，例如微信，不影響純民企。但是現在因為香港再没有從前的特殊地位，百分百香港製造的APP將來會不會被美國封殺這個問題，誰也說不準呢。

沒錯
我參加過野百合學運

是芝麻仁

恩

連登屁孩多
打lol被氣哭就敵視台灣人
但也是少部份人

請來台灣
等解封

PLOY U是香港近代最偉大的戰役

當中 國人的悲哀

想學台語有甚麼方法？

許業珩可以轉黃嗎

早安

係芝麻仁呀

暴大死守2號橋

也是擔心
微軟還要買抖音

芝麻仁沒有蘑菇

台灣年輕人也是

多聽台語歌

還好啦，連登和八卦版差不多而已
大家都是仇女論壇阿

話說你剛來九個月可能對連登不太理解
很多人以為連登就是PTT

但實際上在運動開始前連登的風氣更像是K島

現在硬要說的話，連登有點類似Dcard+PTT+K島的混合體，每個台風氣都不太一樣

連登校園台，感情台->Dcard
連登時事台(熱門上最常看到的)->PTT八卦版
連登體育台->K島

利申 香港人，在台灣論壇混了10年以上
PTT帳號都能在八卦版發文了

以過往紀錄判斷,他應該是黃的吧
但LIHKG是不是乾淨APP就無人知

好想去台灣玩

多謝支持

連登需要真正政治版
八卦版浪費時間

香港獨立 唯一出路

唔會之前有個台妹開post 頭幾版比典型連登性騷擾言論洗版

有啊 還要翻字典找意思 但好難記

我們這些P民哪懂什麼政治

想問PPT其實點用
完全唔知點樣入去細討論區

上網D教學直頭話可以裝程式玩PPT勁PRO

台灣政府歡迎香港人

痴撚線

早晨啊

香港手足不客氣

不是的

雞排妹

台語文化與粵語文化有差異

小學雞懂政治嗎

所以這一年經驗告訴我, 上連登勿認真
連登真的不能代表大部份香港人

依家無得玩啦，已經唔開放註冊新AC

連登討論政治是幼兒園級數

OK

需要IP

香港獨立 唯一出路
請香港加油

我上了200天才甩了P。台灣手足，你好！

這裏跟Ptt一樣
很多8+9

台仔我也愛喲
btw樓主不試試多玩我們的emoji嗎 很猥瑣很色氣呢 讚啦！

連豬很可愛

香港8+9比較溫柔

香港雞尾酒嗎

沒錯

差唔多大半年無正負皮過
岩岩你講完試下比LIKE, 我先知自己甩左P

應該是註冊後過了180日就會甩p

甩P

是
芝麻仁(支那人)沒有一個是蘑菇(無辜)的

超過180日

台灣手足看得懂廣東話口語嗎

我諗係要KEEP住留言先會甩
我係上年轉左寛頻先開到AC, 一直係CD ROM
有時上黎只係睇下吹水台既PO
有POINT既就SHARE去TWITTER
無乜回PO
一直都甩唔到P

是在哈囉？

岩

不太懂
唔該使

不容易

是哈囉

我認得你

槓鈴老師

‘上連登勿認真’
獨立思考好重要

早安
我轉播過小英連任大選

帶腦上網啦 下下增設咁多規則變相限制自由

台語--趕羚羊卡好

在香港住？

連登的危機

台灣

唔明p牌點趕走人

我也剛剛甩P了

有香港isp電郵？？

記得看過你的帖文
連登乾不乾淨很難說，總有人mon住，網絡蹤跡私隱要很小心，不論身處可地

祝你安好

連登擴大甩P了

Push

乾淨APP沒有甩P問題

如果因為多左人甩p，多左人可以推post比like就改變左網上輿論風向，咁連登仔只係一堆人講你又講既無獨立思考人型豬

沒有

沒有你怎麼申請連登的

想念台灣的美食
很想到台灣振興經濟

是
支那人沒有一個是蘑菇的

連登乾淨不乾淨嘛，看你的信任程度

香港人常說：黎明前嘅黑暗係至撚黑暗

謝謝台灣手足

連登版主如果不在中國
不需要管港豬死活

台灣的大學帳號

原來台灣電郵也能申請

使用身分證才有3倍卷

唔明有咩問題
連登一向唔係抗爭大台

就如同抖音和華為

台灣也走過戒嚴

我看不到你的p

可以

連登會成為國安法的目標

剛甩P
但是沒有理由

可能看到你投訴了

btw 感覺你是個好人喔

謝謝你對香港的關注

我沒投訴

香港請加油

我指你發的這個帖子

我可能令你了解錯了？
我的意思是，我們在申請賬號時，已經交出isp email(這個電郵通往我們的真實身份)，所以如果連仔要出賣我們隨時都可以。
連登有沒有後門程式之類的，我不能作準的

可能被管理員發現了

對喔 其實我之前都看過你的帖子

連登目前沒出賣香港人

感謝

暫時吧

公開是沒有的

不過連登很多五毛

又有很多統派打手的

Hello!

很多有中國情結的留言

他們被打手誤導了

那些傳親民主的政治團體

意識型態就像你們中國國民黨 親民黨那般

我愛台灣！

聽說調景嶺很多

早安
歡迎來台灣

都撤退了

我甩到

香港人這麼勇敢
一定可以建立香港國

早辰Simon兄
我想請問台灣的ISP有沒有給客戶電郵地址

NMSL 666

之前去過台北 現在來不了

都成龍了

台灣的ISP只給台灣訂戶

NMSL 666=支那

仲有摩星嶺，但係兩度嘅國民黨餘部應該全部都搬走晒，啲村都拆昨，聽講係1997 主權移交嘅政治任務之一

疫情會過去

中國國民黨只想發大財

李登輝連中國時報棟樓都賣埋

推

2年前去過香港海洋公園和迪士尼
很開心
還去吃車仔麵
香港與台灣過去歷史一樣
一直是亞洲孤兒

李登輝主張台灣優先

我說錯了

應該是香港時報才對

那就是如果我有台灣身份證，我在台灣申請互聯網服務，ISP除了給我互聯網服務，還給我一個電郵地址，對嗎？
說真的，P牌也有它的用處，早幾天雞排妹因為說了支持香港的言論，在PTT被水軍洗版亂罵。
上一年，每有示威時我們在這看電視直播和討論(做冷氣軍師)，如果沒有P牌，會有水軍亂放現場消息

你脫P啦

國民黨在香港有很多黨產
多到連台灣人都無法追討

沒錯
台灣5大電信都可以申請

毒兄早安

雞排妹很支持民主

老實說 日本網民言論更加苛刻
不過都希望唔好咩都屌左先

台灣手足你好

香港人需要放鬆和冷靜

歡迎台灣手足

為什麼說P牌制度對台灣人也不友善？有點好奇

呢個po做乜撚野

香港早安

好想食台式早餐

P牌制度沒有清楚脫P制度

連登會被禁嗎

古早味蛋餅

之前係台北食過花生醬牛扒包
出乎意料地夾

連登只對貓狗友善

還有支那豬

肚餓

好像好撚正

咁p牌制度其實對好多新會員都唔友善，不設提防共諜五毛冇計

這裡很多政府/中共打手
每每看post也要批判思考，有時也會看得挺累

你連狗係大劣仔 咁又點？
做你啲爛鳩文宣啦

辛苦你了

P牌發文會上熱門
試過

為何P牌趕走用戶？我本地人都P了365天才除P牌. P 牌好處大過壞處。

push

no,好dirty

母湯唷

連登對台灣美眉很有善的

肯定又係想奶想屌嗰類野

hi

上連登 勿認真

台灣巴打你好

你都甩咗P，同就算有P，又有咩問題？一樣交流到，就好似我地偉大既連登溫家寶咁

台灣的朋友

手足加油

有冇諗過試吓融入連登打口語，而唔係就你打書面語

幫推

很多香港人都知道但很難很難⋯⋯

任何一宗警暴事件都像是刀子刺入我心

P牌是新用戶必有的，保守統計是天天累積登入，防止bot帳號，因為很難模擬一個完全真人活動

費事嘈

係呀 係以前呀

感謝你，要保護好自己國家

台灣手足

台灣大學生可申請連登帳號？

我台灣朋友比香港朋友多
Btw push

我屌你老母臭閪

Taiwan no.1

感謝台灣好友 想去台灣夜市

好想念台灣

共産黨想封的app都是乾淨的

連登不作回覆

Answer : Yes

上連登勿認真

台灣是不是很多只吃飲玩樂，不理政治的人？

是你第一個post上熱門嗎

建議不要用連登APP
現在香港的黑警只要看見你電話有TG 連登兩APP
馬上會在小黑房困你48小時

今時今日既連登已經唔係一年前既連登

已被共產政權認證為危害國家安全網站
已成為最佳證據

很小心 笑死
台灣的在香港想說什麼就說什麼
本來p牌過一段時間就會自動沒有
這裡還是有點言論自由...

手足
看得懂白話？

Hi

修但幾勒！

連登對所有人都不友善

hi台灣手足

中大都係

p牌 我覺得其實不錯。

不影響你正常開文還是回覆，只是禁止了一日大量開文。
(公關公司開新帳號大量貼文是手法之一)

可以正常回覆，但不能upvote/推文等 計算文章熱門程度的因素
(防止用新帳號人為編造偽熱門文章，主要因為這才出現P牌)

給大家一個提示這會員是近期註冊的， 若果見到有大量新會員特別熱衷活躍一起帶某種風向，大家容易識別出來。

配合起底功能，有疑惑時可以一眼看清是不是一註冊就一直發政治文章 或是舊會員 把沒有很久的帳號賣了出去變新會員。 (看到有不活躍個位數會員變P牌，有笑到崩軌)

認得你，你好

感謝台灣手足

注意個人私隱安全
請勿花式自爆

港台友好
🇭🇰🇹🇼

我也是在等甩P

我都等左成年
等到個運動靜哂先甩P
偽黃連登

上上下連登突然之間成個post都係書面語好唔慣
Btw感謝台灣朋友支持

溫家有個寶 叫溫家寶

simon手足好
只要唔係支那人連登都歡迎

我也等了一年

成班奴性發作，係香港就用返口語溝通啦，你唔去reddit打中文？成班仲話要捍衛香港文化

台灣手足好

努力

你可以理解跟dcard和ppt差不多，都是一個小眾論壇
但由於上年反修例事件，近一年多了約十萬新登記用户，當中亦有很多屬於五毛/帶風向的人（把討論風氣帶到他們想要看到的一方）所以才會有P牌的出現，防止有人新開帳戶便不停留言一些沒意思的帖文

btw剛看見你已經開户了半年了

連登仔個個都好爛口的

Hi自爆子

你已經甩左P，不過同樣地五毛可以盡情開Po

感覺同上ptt差唔多

天佑台灣
希望支那賤種早日死清光

歡迎你過來先

慣左就人
好似問路咁，英文問英文答，普通話/國語問就普通話國語答etc

台灣你好

感謝台灣人

所以咪奴性囉，樓上成班肉酸到，你話呢度係ptt就話書面語姐，呢度連登嚟架

我愛你

如果連登的連尼住給我們發現染紅了, 很多人都會離開, 就像當初高登一樣, 可能會有一個新的登吧

扮咩p牌甩左啦

不要對負面的評語太過上心就可以

台灣人怎看待美衛生部長訪台

唔講都唔知除左P, 好似 approve 左 citizenship 咁

P牌好post都係會有人幫推

上連登小心唔好爆太多個人資料

我還有p
魯力

喂！哥仔

呢個好好地冇被粗口污染，唯獨是你入嚟講，仲要牽涉第三者，冇必要下下問候人哋媽媽，請唔好再用以前高登嗰套，好嗎！

期望你嘅道歉

我口衰心善緊咁讚同緊你

屌你老母臭化閪

你可以罵我，幾毒都得

唔可以罵我媽媽！

你要做回家同你媽媽做

連登五毛就黎多過會然唔會乾淨得幾多

真台灣人？

見你真心 我幫你推推佢

認得樓豬

你咪好囉#33XXXX都甩咗P牌
有啲29XXXX都未甩

沒錯
連登也需要清理五毛

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

香港獨立

了解
只有獨裁政府才會迫害年輕人

謝謝

支共的滲透

防疫是首要任務

咹

連登難脫P

沒關係
香港人壓力大

粗口係文化

防五毛

是

係

支共是魔鬼

為什麼台仔，由其是那些遊戲的KOL，都這麼毒？樣子都這麼猥褻的？能不能找個樣子正常些，乾淨些的？大部份不知那來的自信，說話都很喜歡動過不停................

另外！中年男人說話為什麼都喜歡，
~~~~喔！做句子尾音？

無法爭議

Good night

年輕人不了解香港處境
玩遊戲中年男人?
我不玩遊戲

駁唔到

唯一出路